究竟近兩年內嘅動畫應該睇邊套？

我英去到第4季變地底泥
鬼滅漫畫垃圾

咁究竟應該睇邊套？

ID:INVADED 神作歌又正

刀劍

搖曳露營

JoJo的奇妙冒險ゴゴゴ

搖曳莊的幽奈小姐

神作

富豪刑事 balance:unlimited

B the beginning

別對映像研出手！

School Days

來自深圳

嗰套咩撚怕痛升滿防禦力

漫畫垃圾同應該睇邊套動畫有咩衝突

神作

海盜戰記

咁點完
唔通好似聖石小子

agger

電光超人

真
唔知點解少人講

治愈番

大把動畫冇第二第三季

真係正

高質回覆！

一拳
刀劍

呢套17年啵

睇完都唔覺有咩特別，感覺比人吹大咗

進擊的巨人?

Jojo 海盜戰記 great pretender beastar 碧藍之海

遊戲3人娘

請在伸展台上微笑 好好睇

高分少女

黃金神威

比宇宙更遠的地方
睇完勁撚想周圍去旅行

高木同學

re0

Jojo

講咩 點神法

real或者今季新番成神之日

輝夜姬想讓人告白
超好睇

輝夜姬想讓人告白
Vinland Saga

Violet evergarden

好撚神
笑到肚痛
同銀魂一樣 動畫可以做到同漫畫同LV

mewkledreamy

月色真美
比宇宙更遠的地方
佐賀偶像是傳奇

Ever garden 啦，高質

魔獸異都 天晴爛漫
題材幾新鮮

歌好聽 人物可愛 療愈番首推

神又唔到神
不過淨係唔爆炸既原創番已經值得睇

無柒大罪果吓好笑
我永遠都唔會忘記
我期待左2年既戰鬥動畫

結局無乜驚喜 不過每集睇個井中世界好撚正

路人 巨人 排球 鑽石王牌
淨係19年都成堆神作

良作既
電磁炮 夢幻島 多羅羅 拳願 beastars 映像研

Dr stone 都無人講

Deca-Dence

冷門D 非槍人生

邊忽神

第一話做得幾好
但劇本係麻支寫
已經有當尾feel

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

22/7

魔王學院

輝夜姬
來自繽紛世界的明日

暗殺教室

來自繽紛世界淨係j作畫 畫風都夠

別冊奧林匹克之環
pop team epic
辣妹與恐龍

銀河英雄傳說

輝夜姬
re 0
Konosuba

2018
SSSS.GRIDMAN
命運石之門0
打工細胞
哥布林殺手
禁書3
轉生史萊母
刀劍

2019
慎重勇者
盾勇
一方通行
DR STONE
文豪
七大罪
約束夢幻島
一拳

2020(已完)
ID:INVADED
防禦力
達文西
RE0
魔王學院
電磁砲

lm

唔係近兩年不過依套真係必睇

排球少年

把聲都唔錯

石原

青春猪頭少年，個story真係寫得好好

死亡巡遊 Death parade
唔係呢一兩年，但好好睇！

比宇宙更遠的地方

深淵
深圳

其實未結局晒，仲有漫畫

三月的獅子 真心推薦 好適合靜下心細細品嚐 睇完之後真係有一種自己都被救贖嘅感覺

刀劍小說無追，但動畫搞到桐人真係好撚肉酸，睇見到颯爽登場真係覺得好撚尷忍得住先好睇

個人值得睇係Ptgf, 單純可以再買股，半後宮番
伸展台真係必睇，稀少題材，畫風掂，明明唔識design野都想睇落去
Re0, 唔解釋，正反兩極嘅作品，但個人追緊
寒蟬 業，正！

彼方的阿斯特拉

約定的夢幻島

真係只限動畫

雖然漫畫都好睇
但動畫係神改編

想講mob psycho 100%一定要睇

加埋狂賭之淵

2018
比宇宙更遠的地方
紫羅蘭永恆花園
後街女孩
高分少女
碧藍之海
強風吹拂
Ssss.gridman

2019
約定的夢幻島
輝夜

2020
ID:Invaded

2019開始無乜點睇

劇場版入面仲要搵治愈系聲優 - 水瀬祈嚟配

畫風幾靚，邊套？以圖搜尋冇result

不如話鐵甲飛拳 超級機械人番

有分別咩

青春豬頭少年
係個名趕客d
睇完動畫入埋坑睇小說 d劇情唔錯

真 第十集係神作

你想睇乜野先得架？

覺得呢套overrank，用晒真實歷史背景黎寫，但角色能力係超級系，角色經常自帶主角光環刀槍不入，能力爆標。d角色性格亦太日式少年漫套版印象，太多現代價值觀套入，一大堆聖人係主角身邊轉，唔乎歐洲合黑暗時期嘅人應有嘅行為。

神作都有位入on9

Tueee

出租女友
五等分之花嫁

少數未完動畫就追漫畫

被最想擁抱的男人威脅

狂賭之淵 動畫做得好好

街角魔族
女高中生的虛度日常
妖精森林的小不點

炎炎消防隊

經fd推介呢幾日一野睇嗮
原先以為係d比毒L打飛機用嘅賣女賣萌番

點知好多集都睇到流馬尿又青春又熱血又搞笑，應該係我睇過最出色嘅原創季番

Re rise
Id:invaded
jk虛度日常
Vinland saga
紫羅蘭

Frozen 2

一拳第第二季算撚數啦

BanG Dream

必睇

op/ed/ost都好高質 12集整到14集長度
還原大部份漫畫劇情而且劇情真係好好

今季第一集惡玉唔錯

入到黎見到各路妖魔群起

神作?
叫做幾好睇姐
播個陣連登都無乜人討論

搵黎睇下先

追夢
有意義 好睇

前面係好好睇 個個星期追 但去到尾二果集Drop哂 結局都冇睇

Darling in the franxx

先唔好講係咪神作
用連登動物台討論熱度嚟評一套已經有啲怪

用客觀數字 BD銷量4位數都無

神到痴線

Saga jeng 識野

呢套真神作，喊左好幾次